Если вы планируете покупку в интернет-магазинах М.Видео, Технопарк или Ситилинк,<br/>
Если вы мониторите цены на товар - вам поможет <a target="_blank" href="https://low-price.herokuapp.com">Low Price</a>

Зарегистрируйтесь, укажите ссылку на товар, который вас интересует,<br/>
И уведомление об изменении цены придет вам на email

После регистрации на сайте вы можете оставить свои пожелания,<br/>
Воспользовавшись формой обратной связи

<a target="_blank" href="https://low-price.herokuapp.com">Добро пожаловать</a>

---
Тестовая учетная запись (отсутствует ряд возможностей): логин - demoUser, пароль - demo